唔知聽日又有幾多學生返唔到學

點都好 辛苦晒你哋

唔係學生唔珍惜上課機會

係唔讀書嘅死黑警剝奪人學習權利

毅進仔唔讀書都算 仲要搞到人冇得讀書